[移民]移民台灣谷

好心唔好去埋啲移民講座啦
退一步講, 你都唔知佢咩人, 開間公司就賺錢呀?
退一百步講, 佢咩QUALI呀而家?

發問之前, 請初步GOOGLE一下先